絲打們，有冇好用嘅調色base推介？

皮膚暗啞，想買下調色base令妝感更好，求推介

啡

啡？

我本身膚色偏紅所以用緊ipsa藍色control base, 貪佢有防曬得黎遮毛孔遮得幾好